拍咗好多年拖 偷食

佢話仲好愛現任 會同佢結婚
但又話同第三者都係真感情

咁即係點？
點解宜家咁多人偷食？

樓主係咩角色

唔係重點
但真係唔明呢個世界發生咩事

現任

此post已完

對住a又話真愛
對住b又話真感情
自己鍾意講咩就講咩
佢最愛既係邊個呀

係真係愛現任既話，就唔會講得出同第三者既係真感情

如果係同第三者有真感情，亦都唔可能同人講話好愛現任

要同a結婚點解要有b
同b一齊嘅開心冇其他人比到 又點解唔同a分手

最愛自己，因為可以同時間食緊2條女

任

但佢正正就係咁講 我都唔明

你咪扮下野，話不如一齊三人行好唔好，話你唔介意，睇下佢有咩反應

呢啲係自私撚，最愛只係自己，又或者由頭到尾只愛自己

無錯呀
所以其實都可以解為根本兩個都唔愛

愛塊閪

所以你話佢講既愛
實際上所謂愛既份量又有幾重？

你講晒前因後果我先畀到答案你喎

同正印近9年 一直好模範 一直都係結婚對象
但識咗第三者就偷食 話一齊好夾 從未咁開心 但都繼續話好愛正印

大概係
同正印太耐，要結婚
但搵新鮮感就偷食，咁同偷食既講會結婚，即係叫第三者唔好搞事
夾只係夾搞野

呢年咁撚多呢啲事

下一條問題

由始至終佢愛佢自己，完

現任有感情，新歡有新鮮感，全部佢都想要
簡單啲嚟講佢最愛自己，正一自私鳩/閪